！！聯合國第四波！！Lennon Wall Challenge 人人都是連儂牆

唔好見我係P仔，起我底就知乜料

Please scroll down for the English version

8月16日係國際人道主義日！人人都是連儂牆

有追開post 應該知爆肝巴絲同大家已經去信聯合國同國際刑警組織檢舉黑警，聯合國亦已經表示佢地關注事件。但淨係關注係唔夠架，為左加強訴求聲音，我地決定發起Lennon Wall Challenge ，等國際聽到大家嘅心聲，希望佢地有實際行動介入香港黑警濫暴成性踐踏人權嘅問題。

嗱！今次夠簡單喇呱！？咁都覺得難就同我講，我大大力錫爆你春袋

日期： 8 月份世界人道主義關注

（FYI : 世界人道主義日設立旨在向冒着生命危險参與人道主義工作的救援人員致敬，並向世界範圍内受危機影響的民眾提供支持。）

步驟
1）向memo 紙上寫上 #HongKongUNited ，鐘意可以加上其他訴求/打氣字句

2）同memo紙一齊影寫真
露唔露面隨心，但一定要影清楚memo紙內容

3）Post 上社交媒體 e.g. Facebook, IG, Twitter, 9gag, Reddit....
記得Hashtag #HongKongUNited

4）些牙比親戚朋友，鼓勵大家參與

Gwong Fuk Heung Gong
Si Doi Gaak Ming

We are a group of concerned Hong Kong citizens who has been preparing legal documents and petitions to the UN in regards to all the abuse of power and violence and human rights violation.

Please refer to the LIHKG link for more information on what we did.

Since then, the United Nations have recently come out to express their grave concerns for the improper use of tear gas by the Hong Kong Police Force on it’s citizens. While we are grateful to the United Nations for their concern, it was not enough to stop the Hong Kong Police. There is no one to help us locally in Hong Kong, the supposedly separate three bodies of government; the legislative branch, judicial branch, and the executive branch, have seemingly merged into one entity and selective law enforcement has become an everyday thing. We can only turn to the international committee and the United Nations for help.

We want to push the UN to further intervene in regards to the Hong Kong police brutality and abuse of power, use of excessive and disproportionate violence and the violation of human rights.

We want to raise global awareness and let the UN hear our voices and know that we need more.

We want to take advantage of International Humanitarian Day being in August and launch a social media challenge to trend the hashtag #hongkongUNited.

The social media challenge is to get people to write the hashtag on a piece of memo paper (or just any paper if they don’t have memo paper).
Take a selfie. You don’t need to show your face. Be creative and go crazy with the picture if you wish to.
Tag the United Nations and write something about Hk police brutality and share the post please.
We need everyone’s help to save Hong Kong.

Let Hong Kong United!

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

支持